<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>faishal.hafizh &#8211; MarkasWalet.id</title>
	<atom:link href="/author/faishal-hafizh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link></link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Wed, 12 Apr 2023 03:51:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>id</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2</generator>
	<item>
		<title>Budidaya Sarang Walet</title>
		<link>/budidaya-sarang-walet/</link>
					<comments>/budidaya-sarang-walet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 10 Apr 2023 06:19:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=976</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Sarang Walet Rumahan / Gedung Walet adalah salah satu jenis burung yang tergolong sangat istimewa. Pada umumnya, liur burung yang kita kenal biasanya disebut juga dengan sarang burung walet. Sarang burung walet lebih cenderung memiliki bau yang amis, namun baunya tidak terlalu menyengat. Sarang walet rumahan berasal dari burung walet yang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/budidaya-sarang-walet/"> <span class="screen-reader-text">Budidaya Sarang Walet</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="754" height="408" data-id="756"  src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar.png" alt="" class="wp-image-756"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="800" height="534" data-id="626"  src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-kuning-murah.jpg" alt="" class="wp-image-626"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="833" height="556" data-id="801"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletmangkokmurah9.jpeg" alt="" class="wp-image-801"/></figure>
</figure>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet Rumahan / Gedung</h2>



<p>Walet adalah salah satu jenis burung yang tergolong sangat istimewa. Pada umumnya, liur burung yang kita kenal biasanya disebut juga dengan sarang burung walet. Sarang burung walet lebih cenderung memiliki bau yang amis, namun baunya tidak terlalu menyengat.</p>



<p>Sarang walet rumahan berasal dari burung walet yang tinggal di area rumah atau gedung. Biasanya kualitas liur atau sarang waletnya cenderung lebih bersih dibanding yang lainnya. Sarang walet rumahan juga sangat jernih. Hal tersebut dipengaruhi oleh tempat habitat burung walet yang berada di rumah atau gedung. Di rumah atau gedung sarang burung walet tidak terkena polusi udara luar, oleh karena itu sarang burung walet rumahan atau gedung memiliki kualitas yang baik.</p>



<p>Sarang burung walet ini memiliki beberapa jenis bentuk yaitu: mangkuk, pecahan, hancuran, serabut, kaki, segitiga dan lain sebagainya. Biasanya sarang burung walet yang bentuknya hancuran dibentuk persegi dan sarang walet yang berbentuk serabut biasanya dibentuk mangkuk. Sarang walet rumahan atau gedung memiliki warna putih serta putih kekuningan. Sarang walet rumahan atau gedung biasanya lebih diminati pembeli daripada sarang walet goa.</p>



<p>Sarang walet rumahan atau gedung warnanya lebih putih dibandingkan dengan sarang walet goa. Harga sarang walet rumahan atau gedung relatif lebih mahal jika dibandingkan dengan yang lain. Kami menyediakan sarang walet rumahan atau gedung dengan harga yang relatif murah, berkualitas, serta mempunyai banyak kandungan gizi dan asam amino yang alami untuk anda.</p>



<p>Adapun beberapa khasiat burung walet yaitu liur burung walet yang mengandung asam amino yang dapat berfungsi sebagai regenerasi sel. Sistem dan finilalanin yang berfungsi untuk meningkatkan kerja memori, kerja implus saraf, serta kerja penerapan vitamin D dari sinar matahari. Adapun tirosin yang berfungsi untuk mempercepat pemulihan setelah mengalami sakit.</p>



<p>Selain itu, sarang walet berfungsi sebagai sup sarang walet, salep sarang walet, obat sarang walet (obat asma, obat jerawat, obat stroke, obat asam lambung, obat kuat dan lain sebagainya).</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet dari Asbes</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/walet-20910.jpg" alt="" class="wp-image-977" width="790" height="527"/></figure>



<p>Sarang walet asbes merupakan sarang burung walet yang habitatnya ada di asbes. Sarang walet jenis ini agak mirip dengan sarang walet rumahan atau gedung. Pada dasarnya, walet merupakan jenis burung yang istimewa. Kualitas sarang burung walet asbes biasanya berwarna putih kekuningan.</p>



<p>Sarang burung walet ini sedikit terkena polusi udara, karena keberadaannya yang ada di sebuah atap gedung atau rumah. Sarang burung walet ini biasanya banyak ditemukan di Kalimantan. Dahulu Jawa juga merupakan tempat produksi sarang burung walet terbesar, namun sarang burung walet tersebut sekarang hampir punah, karena di Jawa banyak kebisingan.</p>



<p>Sarang burung walet ini memiliki beberapa jenis bentuk yaitu mangkuk, segitiga, oval, kaki, serabut, hancuran, dan lain-lainnya. Sarang walet ini cukup banyak peminatnya, karena sarang walet ini tergolong bersih. Pada umumnya sarang burung walet ini harganya cukup mahal. Harga dari sarang burung walet ini di bawah harga sarang burung walet rumahan atau gedung. Sarang burung walet ini banyak dikonsumsi manusia, dengan diolah menjadi sup walet.</p>



<p>Terkadang sarang walet juga merupakan sumber mineral, karena sarang walet ini memiliki mineral mangan, tembaga, serta magnesium yang dibutuhkan oleh tubuh. Bagi anda yang ingin mendapatkan sarang burung walet asbes, anda bisa menghubungi kami. Harga yang kami tawarkan juga sangat terjangkau. Sarang walet asbes yang kami tawarkan cenderung memiliki ciri yang sama. Sarang burung walet ini cenderung dari jenis walet yang dibudidayakan manusia.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet Dinding Seng</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/walet-292102.jpg" alt="" class="wp-image-978" width="789" height="591"/></figure>



<p>Di sebuah rumah atau gedung, kandang burung walet dibuat serta dibangun sedemikian rupa dengan berbagai bahan material. Bahan material yang dimaksud disini yaitu dinding seng.</p>



<p>Sarang walet dinding seng sejenis dengan sarang walet rumahan, namun kandang sarang walet ini berupa material dinding seng. Sarang walet dinding seng warnanya putih kekuningan. Biasanya sarang walet ini hasil budidaya orang-orang. Sarang walet dinding seng juga banyak peminatnya. Sarang walet ini dapat dikonsumsi oleh anak-anak, orang dewasa, serta manula.</p>



<p>Sarang burung walet ini biasanya digunakan untuk berbagai varian obat serta makanan. Pada umumnya, sarang burung walet dinding seng yang sudah dimasak atau diolah harganya lebih terjangkau daripada sarang burung walet dinding seng mentahan. Sarang walet dinding seng biasanya harganya relatif mahal, karena kualitasnya baik. Sarang walet ini tergolong sarang walet budidaya, sehingga tidak terkontaminasi dengan polusi udara, atau kotoran-kotoran yang ada diluar.</p>



<p>Kami menawarkan sarang burung walet dinding asbes. Sarang walet dinding asbes yang kami tawarkan harganya sangat terjangkau serta berkualitas. Kandungan dalam sebuah sarang walet dapat mencegah metabolisme tubuh dan dapat mengurangi lemak yang ada di tubuh anda. Pada umumnya, sarang burung walet memiliki manfaat serta khasiat yang baik untuk tubuh anda.</p>



<p>Beberapa manfaat dan khasiatnya yaitu: sarang walet mengandung asam amino. Beberapa asam amino diantaranya yaitu asam asparpat, fenilalanin, tirosin, glukosamin, dan lain lainnya. Sarang walet juga dapat mencegah risensi insulin, karena sarang walet dapat mengurangi lemak di dalam tubuh. Sarang burung walet dinding seng memiliki aroma yang amis, namun tidak menyengat. Tekstur sarang walet yang renyah serta kenyal.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet dari Baja Ringan / Rangka Baja</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/walet-129210.jpg" alt="" class="wp-image-979" width="785" height="457"/></figure>



<p>Sarang walet pada umumnya banyak diminati oleh orang-orang, karena sarang walet ini memiliki banyak manfaat serta khasiat. Sarang walet baja ringan atau rangka baja biasanya tempatnya terbuat dari rangka baja yang telah disusun oleh manusia.</p>



<p>Sarang walet rangka baja atau baja ringan memiliki warna putih serta putih kekuningan. Sarang walet ini biasanya dibudidayakan di suatu rumah atau gedung. Sarang walet ini memiliki manfaat yang banyak yaitu sebagai sumber mineral yang banyak dibutuhkan oleh tubuh manusia, mineral tersebut yaitu mineral mangan, mineral magnesium, serta mineral tembaga.</p>



<p>Sarang walet ini juga bisa mencegah risensi insulin, karena sarang walet umumnya dapat menurunkan lemak. Kami menyediakan sarang walet baja ringan atau rangka baja yang berkualitas. Anda bisa membeli sarang burung walet rangka baja di kami.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet dari Kayu Sederhana</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/walet-121i21-1.jpg" alt="" class="wp-image-981" width="798" height="532"/></figure>



<p>Sarang walet merupakan tempat bersarangnya burung walet. Sarang walet memiliki banyak kelebihan yang dapat menguntungkan manusia. Sarang walet kayu sederhana berasal dari kayu sederhana yang dapat diolah maupun masih mentahan.</p>



<p>Sarang walet ini tergolong sarang walet rumahan atau gedung, karena sarang walet ini diperoleh dari kayu sederhana. Banyak orang yang membudidayakan sarang walet dengan kayu sederhana. Kualitas sarang walet kayu sederhana sangat bagus.</p>



<p>Sarang walet kayu sederhana memiliki warna putih kekuningan. Sarang walet ini biasanya berada diatas langit-langit sebuah kayu. Sarang walet ini dihasilkan oleh burung walet yang dibudidayakan oleh orang-orang. Bagi anda yang ingin mendapatkan sarang burung walet kayu sederhana, anda bisa menghubungi kami. Karena kami menyediakan berbagai bentuk sarang burung walet kayu sederhana dengan harga yang terjangkau serta berkualitas.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet dari Papan</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/harga-parfum-walet-murah-5-2048x1365-1.jpg" alt="" class="wp-image-982" width="787" height="524"/></figure>



<p>Walet adalah salah satu burung yang biasanya dibudidayakan untuk diambil sarangnya. Sarang walet biasanya bercampur dengan liur walet yang mengandung asam amino.</p>



<p>Sarang walet papan biasanya cenderung hasil budidaya. Karena banyak orang yang sekarang sedang membudidayakan sarang walet. Alasannya adalah harga sarang walet yang begitu tinggi. Sarang walet papan berwarna putih. Sarang walet ini tergolong sarang walet rumahan. Hal ini karena sarang walet papan banyak dibudidayakan di rumah-rumah.</p>



<p>Sarang walet papan memiliki khasiat serta manfaat yang banyak. Sarang walet ini banyak diminati oleh pembeli meskipun harganya sangat mahal. Bentuk sarang burung walet papan tergantung burung waletnya. Kami menyediakan sarang walet papan dengan harga yang sangat terjangkau. Sarang walet papan yang kami jual merupakan sarang walet asli dan berkualitas.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet Goa</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/supplier-parfum-walet-murah-2.jpg" alt="" class="wp-image-983" width="794" height="529"/></figure>



<p>Walet merupakan burung yang berkualitas, sebab sarang burung walet sangat berpotensi bagi manusia. Pada umumnya sarang burung walet harganya relatif mahal, namun khasiat serta manfaatnya baik. Sarang burung walet goa merupakan sarang walet yang berasal dari goa. Sarang walet ini harganya lebih murah daripada yang lainnya.</p>



<p>Yang membuat harga sarang walet goa lebih murah daripada sarang walet yang lainnya yaitu kualitasnya. Karena sarang walet goa memiliki warna hitam kecoklatan. Hal ini karena sarang walet goa terkena polusi udara. Tetapi anda jangan khawatir dengan manfaat serta khasiatnya.</p>



<p>Manfaat dan khasiat sarang burung walet goa sama dengan sarang burung walet yang lainnya. Sarang walet goa biasanya juga terkontaminasi oleh lumut dinding goa, sehingga warna asli dari sarang walet tersebut berubah menjadi kecoklatan. Sarang walet ini memiliki beberapa bentuk yaitu mangkuk, oval, segitiga, hancuran, serabut, dan lain sebagainya. Biasanya burung walet tidak menyukai kebisingan.</p>



<p>Maka dari itu sebagian burung walet banyak yang hidup di goa. Hal ini karena di goa tempatnya tidak terlalu bising, serta walet biasanya membuat sarang di langit-langit goa. Kami menyediakan sarang walet goa dengan berbagai macam bentuk. Sarang walet yang kami sediakan harganya terjangkau serta bahannya sangat berkualitas. Karena sarang walet yang kami sediakan diambil dari sarang walet asli dari goa.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet Alam Liar</h2>



<p>Walet merupakan salah satu burung yang memiliki sarang berkualitas. Sarang burung walet ini biasanya memiliki harga yang murah serta sangat terjangkau. Khasiat serta manfaat sarang burung walet ini sama dengan sarang burung walet yang lain. Namun dalam hal warna sarang burung walet alam liar cenderung memiliki warna coklat kehitaman.</p>



<p>Hal ini karena terkontaminasi oleh udara luar serta polusi-polusi. Sarang burung walet alam liar memiliki beberapa bentuk yaitu: mangkuk, oval, hancuran, segitiga, serta serabut. Sarang walet alam liar biasanya dihasilkan oleh burung liar. Biasanya sarang ini bisa juga terdapat di sebuah hutan.</p>



<p>Sarang burung walet alam liar memiliki manfaat yang banyak yaitu: bisa dijadikan sebagai sup sarang walet, salep sarang walet, obat sarang walet (obat asma, obat jerawat, obat stroke, obat asam lambung, serta obat kuat). Sarang burung walet alam liar banyak ditemukan di Kalimantan. Dahulu Jawa merupakan produksi terbesar sarang burung walet. Namun sekarang banyak ditemukan di Kalimantan karena pulau Jawa banyak polusi udara serta kebisingan.</p>



<p>Pada umumnya burung walet tidak menyukai kebisingan sehingga sekarang jarang ditemukan sarang burung walet alam liar di daerah Jawa. Bagi anda yang ingin membeli sarang burung walet, anda bisa membeli di kami. Kami menyediakan berbagai bentuk serta varian sarang burung walet alam liar. Pada umumnya sarang walet alam liar dijual mentahan maupun olahan.</p>



<p>Sarang burung walet alam liar sulit ditemukan. Karena sekarang banyak yang membudidayakan sarang walet dibandingkan mencarinya di hutan. Manfaat lain sarang burung walet alam liar yaitu dapat dijadikan makanan yang mempunyai gizi serta asam amino yang banyak. Sarang walet alam liar bisa dikonsumsi oleh anak-anak, orang dewasa, serta manula. Sebelum dikonsumsi atau diolah sarang walet ini biasanya dicuci hingga bersih serta kelihatan bening.</p>



<p>Sarang walet alam liar biasanya berada di pohon-pohon hutan. Sarang walet ini cenderung lebih kotor daripada sarang walet goa. Karena sarang walet ini sudah banyak terkontaminasi oleh cuaca di luar ruangan.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Sarang Walet Hutan</h2>



<p>Sarang walet hutan merupakan sarang walet yang berasal dari hutan. Sarang walet jenis ini sama dengan sarang walet goa. Sarang Walet hutan biasanya cenderung memiliki warna coklat kehitaman. Karena hal ini disebabkan oleh polusi udara. Sarang walet hutan berasal dari burung walet liar.</p>



<p>Pada umumnya sarang walet ini tidak dibudidayakan, karena keberadaannya yang ada di hutan. Sarang walet ini biasanya dihasilkan oleh burung walet liar. Sarang walet hutan biasanya terdapat dibeberapa pohon. Meskipun warnanya coklat kehitaman, sarang walet ini memiliki manfaat serta khasiat yang sama dengan sarang walet yang asli.</p>



<p>Harga yang relatif murah, membuat sarang walet hutan ini banyak diminati masyarakat dengan pendapatan rendah. Kami menyediakan berbagai macam bentuk sarang walet hutan. Bentuk bentuk tersebut yaitu mangkuk, segitiga, serabut, hancuran, oval dan lain lainnya.</p>



<p>Harga sarang burung walet ini selain dipengaruhi oleh warnanya, juga dipengaruhi oleh bentuknya. Biasanya bentuk hancuran akan dibentuk kembali dengan tangan manusia menjadi persegi. Sedangkan bentuk serabut biasanya dibentuk kembali menjadi mangkuk.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/budidaya-sarang-walet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Kuning</title>
		<link>/sarang-walet-kuning/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 06:50:09 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=831</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Burung walet merupakan burung dengan sayap yang meruncing, dan ekor yang panjang, berwarna hitam dan bagian bawah tubuhnya berwarna coklat. Burung walet hidup di pantai serta di daerah permukiman, juga menghuni di dalam gua atau ruang besar. Bisa terbang ditempat gelap dengan bantuan Ekolokasi. Bersarang secara berkelompok dengan sarang yang dibuat &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-kuning/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Kuning</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-3 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="800" height="534" data-id="626"  src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-kuning-murah.jpg" alt="" class="wp-image-626"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="300" height="376" data-id="638"  src="/wp-content/uploads/2023/04/kuning.jpg" alt="" class="wp-image-638"/></figure>
</figure>



<p>Burung walet merupakan burung dengan sayap yang meruncing, dan ekor yang panjang, berwarna hitam dan bagian bawah tubuhnya berwarna coklat. Burung walet hidup di pantai serta di daerah permukiman, juga menghuni di dalam gua atau ruang besar.</p>



<p>Bisa terbang ditempat gelap dengan bantuan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ekolokasi" target="_blank" rel="noreferrer noopener">Ekolokasi</a>. Bersarang secara berkelompok dengan sarang yang dibuat dari air liur burung walet tersebut. Sarang walet ini banyak diperdagangkan orang untuk dibuat sup atau bahan obat-obatan.</p>



<p>Indonesia merupakan salah satu negara yang mengembangkan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Budi_daya" target="_blank" rel="noreferrer noopener">budidaya </a>burung walet. Sarang burung walet ini sangat diburu Sarang burung walet dihasilkan oleh lidah burung walet sendiri. Produksi sarang burung walet di Indonesia mencapai hingga 120 ton per tahun.</p>



<p>Mengapa sarang walet berwarna kuning? Pada dasarnya, air liur yang keluar dari paruh burung ini berwarna putih bening. Proses pembuatan sarang burung walet ini hingga selesai memakan waktu sekitar 2 bulan. Selama proses ini, liur burung walet akan tetap putih atau berwarna lain, tergantung dari pengaruh kebersihan udara gedungnya.</p>



<p>Jika udara gedungnya bersih, maka sarang burung walet tetap putih bersih. Jika udara gedungnya kotor maka sarang walet akan <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/kontaminasi" target="_blank" rel="noreferrer noopener">terkontaminasi </a>oleh udara kotor itu sehingga sarang walet pun akhirnya menjadi lebih kotor atau berwarna keruh. Jika udara gedung tersebut sangat kotor, maka sarang burung walet akan berwarna coklat mirip warna kardus.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat Sarang Burung Walet</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/jual-sarang-walet-kuning-1.jpeg" alt="" class="wp-image-832" width="451" height="452"/></figure>



<p>Mengkonsumsi sarang burung walet dari kami ini diyakini berguna bagi kesehatan anda, karena mengandung banyak nutrisi yang dibutuhkan oleh tubuh anda. Dan mengkonsumsi sarang burung walet dapat menjaga kesehatan reproduksi. Sarang walet juga dapat digunakan sebagai obat untuk beberapa penyakit, seperti penyakit paru paru, kanker, tekanan darah rendah, suhu tubuh yang tinggi. Berdasarkan penelitian di Negara Hongkong, sarang walet ini dapat diberikan pada pasien pengidap penyakit AIDS untuk menjaga kualitas hidupnya.</p>



<p>Sarang&nbsp; burung walet ini mengandung asam amino. Liur dari burung walet untuk membuat sarang terbuat dari protein khusus yang terbuat dari berbagai macam asam amino, seperti: Asam aspartat dan prolin berguna untuk regenerasi sel. Sistein dan fenilalanin untuk meningkatkan kerja memori, kerja impuls saraf, dan kerja untuk penyerapan vitamin D dari sinar matahari. Tirosin untuk mempercepat pemulihan setelah sakit. Glukosamin untuk membantu proses pemulihan tulang rawan.</p>



<p>Beberapa manfaat diatas di antaranya merupakan asam amino yang tidak dapat diproduksi oleh tubuh dan harus diperoleh dari sumber makanan. Sup sarang walet menjadi pilihan yang tepat untuk memenuhi kebutuhan asam amino Anda. Selain mengandung asam amino, sarang burung walet juga mengandung glikoprotein, jenis protein yang mudah larut, serta kandungan antioksidan yang lebih tinggi dibandingkan kandungan dalam sup ayam dan ikan.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Harga Sarang Burung Walet kuning</h2>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-5 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="300" height="200" data-id="833"  src="/wp-content/uploads/2023/04/walet-kuning.jpg" alt="" class="wp-image-833"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="303" height="304" data-id="832"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jual-sarang-walet-kuning-1.jpeg" alt="" class="wp-image-832"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="800" height="534" data-id="626"  src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-kuning-murah.jpg" alt="" class="wp-image-626"/></figure>
</figure>



<p>Harga dari burung sarang walet jenis ini mulai dari 2.957.000 hingga 3.697.500. Harga sarang walet ini juga akan berubah dalam berjalannya waktu.</p>



<p>Ukuran dari sarang burung walet, ukuran dari sarang burung walet jenis ini yaitu : SM, S, SS, SSS, SSSS.</p>



<p>Sarang burung walet ini hanya di temukan di daerah Asia Tenggara. Burung Walet ini tidak hidup di semua negara, tetapi hanya tinggal di Asia Tenggara seperti Indonesia, Malaysia, Thailand, Vietnam, Filipina, Brunei, Kamboja, dan Negara asia yang lainnya. Alasan burung Walet hanya hidup di daerah Asia Tenggara karena kawasan tersebut beriklim tropis dengan curah hujan tinggi. Jika curah hujannya tinggi, otomatis tingkat kelembapan nya sempurna dan cocok untuk pengembangan populasi burung Walet.</p>



<p>Kenapa harus memilih sarang walet kami? Karena sarang burung yang ada di kami memiliki kualitas yang sangat tinggi, aman dan harus anda percayakan. Anda tidak perlu ragu ragu untuk membeli sarang burung yang ada di kami. Dan proses pengiriman sarang burung walet ini pastinya aman dan selalu terjaga dalam keadaan apapun. Sarang burung walet kami siap konsumsi ke seluruh daerah Indonesia.</p>



<p>Anda juga harus berhati hati dengan sarang burung walet palsu atau tiruan atau berbahan kimia juga, biasanya banyak orang yang menjual sarang walet tiruan atau palsu untuk mempercepat burung walet untuk inap dan lain sebagainya.</p>



<p>Wilayah penghasil sarang walet yaitu Kalimantan,&nbsp; Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan ini di kenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih.</p>



<p>sarang burung walet kami adalah hasil dari peternakan atau sarang burung walet rumahan maka sarang burung walet kami tersebut juga lebih bersih dari bulu burung walet. Proses pembersihan sarang burung walet jauh lebih mudah, hanya dengan menggunakan air bersih aqua untuk kualitas hasil proses sarang burung walet terbaik.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET KUNING</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-7">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/wMfXTdit7Es" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Merah</title>
		<link>/sarang-walet-merah/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 06:43:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=826</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Burung walet dengan nama latin Collocalia Fuciphaga merupakan burung yang mempunyai banyak sekali kelebihan yang tidak dimiliki jenis burung lainnya yang ada di dunia. Keunikan burung yang hanya ditemui di daerah tropis ini menjadikan burung walet memiliki nilai ekonomis yang tinggi dan tentunya sarang dari burung walet ini dapat menjadi sebuah &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-merah/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Merah</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-8 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="680" height="300" data-id="827"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jual-sarang-walet-merah-1.jpeg" alt="" class="wp-image-827"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="603" height="441" data-id="829"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jual-sarang-walet-merah-3-3.jpeg" alt="" class="wp-image-829"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="666" height="450" data-id="828"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jual-sarang-walet-merah-6.jpeg" alt="" class="wp-image-828"/></figure>
</figure>



<p>Burung walet dengan nama latin Collocalia Fuciphaga merupakan burung yang mempunyai banyak sekali kelebihan yang tidak dimiliki jenis burung lainnya yang ada di dunia. Keunikan burung yang hanya ditemui di daerah tropis ini menjadikan burung walet memiliki nilai ekonomis yang tinggi dan tentunya sarang dari burung walet ini dapat menjadi sebuah perubahan pada industri kesehatan.</p>



<p><a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-putih/" target="_blank" rel="noopener">Sarang walet</a> sengaja dibuat untuk berkembang biak, dan sebagai tempat untuk merawat anak burung walet. Sarang burung walet dibuat hanya dengan air liur sang walet, tanpa ada kontaminasi atau campuran dari bahan dari luar tubuhnya.</p>



<p>Demi keamanan calon anak burung walet dari para predator, burung walet selalu memilih membuat sarang nya di langi langit gua atau di plafon rumah / gedung . Dengan membuat sarang di atas, maka tikus tidak akan bisa menjangkau sarang tersebut.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Deskripsi Sarang Walet Merah</h2>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="833" height="556" src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletmangkokmurah9.jpeg" alt="" class="wp-image-801"/></figure>



<p>Sarang burung walet merah&nbsp;dihasilkan dari burung walet jenis Aerodramus&nbsp;fuciphagus. Sarang tersebut adalah jenis sarang yang jarang ditemukan sehingga harganya lebih mahal jika&nbsp; dibandingkan&nbsp; dengan sarang&nbsp; burung walet&nbsp; jenis&nbsp; lainnya. Mengapa <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-kaki/" target="_blank" rel="noopener">sarang Walet</a> ada yang berwarna merah? Warna merah tersebut sebenarnya dihasilkan dari salah satu oksidasi atau mineral yang diserap dari lingkungan.</p>



<p>Sarang&nbsp; burung yang hanya ditemui di lingkup Asia Tenggara ini diproduksi pada musim penghujan yang berasal dari rumah walet dengan kelembaban udara yang sangat tinggi. Sarang burung walet merah berkualitas merupakan sarang dengan warna merah, dan&nbsp; tidak dijumpai noda atau kotoran yang menempel di dalamnya.. Sarang burung walet merah berdiameter ± 9 cm dan bobot sarang mencapai 9 gram.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Harga Sarang Walet Merah</h2>



<p><a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-hancuran/" target="_blank" rel="noopener">Sarang walet</a> yang berwarna merah mempunyai harga yang lebih tinggi jika dibandingkan dengan sarang walet jenis lainnya. Sarang walet merah hanya dapat ditemukan di saat tertentu saja, yakni pada saat musim penghujan di tempat yang kelembaban udaranya sangat tinggi.</p>



<p>Oleh karena itu, banyak penjual sarang walet yang memanfaatkan hal tersebut dengan mencurangi warna sarang Walet melalui penambahan pewarna amoniak atau feses dari kotoran Walet itu sendiri.</p>



<p>Sarang walet merah juga mempunyai kandungan yang lebih lengkap dari jenis sarang walet yang lain. Maka tidak heran apabila banyak orang yang menginginkan sarang merah meski harganya tinggi. Harga sarang merah(mentah) &nbsp;berkisar antara Rp 12 juta — Rp 20 juta / kilogram</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat Sarang Walet Merah</h2>



<p>Harga yang selangit tidak membuat minat masyarakat pada sarang burung walet merah menurun. Di bawah ini merupakan manfaat sarang burung walet yang dipercaya oleh masyarakat :</p>



<h4 class="wp-block-heading">Mencegah Resistensi Insulin</h4>



<p>Dapat mencegah resistensi <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Insulin" target="_blank" rel="noreferrer noopener">insulin</a> yang merupakan salah satu kondisi penyebab diabetes adalah manfaat sarang walet yang pertama. Kondisi di mana <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pankreas" target="_blank" rel="noreferrer noopener">pankreas</a> dapat menghasilkan hormon insulin tapi tubuh tidak dapat merespon hormon insulin dengan baik disebut dengan Resistensi insulin.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Mengatasi Gejala Menopause</h4>



<p>Dapat mengatasi gejala <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Menopause" target="_blank" rel="noreferrer noopener">menopause</a> manfaat sarang walet. Setiap wanita tentunya akan mengalami menopause dan dengan menurunnya hormon reproduksi yang dapat menyebabkan reaksi dari tubuh. Menopause &nbsp;dapat menyebabkan wanita mengalami kegelisahan,&nbsp;<em>hot flashes</em>, gangguang tidur, gairak seksual menurun, dan juga lebih rentan terhadap berbagai penyakit.</p>



<p>Sarang burung walet mempunyai kandungan hormon estradiol yang termasuk ke dalam jenis estrogen. Hal tersebut dapat menjadikan banyak orang percaya bahwa sarang burung walet dapat mengatasi gejala menopause.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Meningkatkan Libido</h4>



<p>Meningkatkan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Libido" target="_blank" rel="noreferrer noopener">libido</a> adalah salah satu manfaat sarang walet. Kandungan testosteron dan estradiol yang terkandung di dalamnya membuat sarang walet dipercaya dapat meningkatkan gairah seksual.</p>



<p>Kandungan testosteron berkhasiat membantu dalam pembentukan otot dan pembakaran lemak. Sedangkan, kandungan estradiol dapat mencegah&nbsp;osteoporosis&nbsp;atau pengeroposan tulang yang dapat disebabkan oleh berbagai sebab.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Meningkatkan Kemampuan Otak</h4>



<p>Meningkatkan fungsi otak juga adalah salah satu manfaat sarang walet. Kandungan protein dan mineral dari sarang burung walet diduga dapat meningkatkan kerja otak dan saraf. Sarang burung walet juga dipercayai dapat meningkatkan&nbsp;<em>mood</em>&nbsp;atau suasana hati seseorang, sehingga juga dapat mengatasi stres serta melawan depresi.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Menjaga Kecantikan Kulit</h4>



<p>Apabila Anda menginginkan kulit yang putih, bersih dan terawat? Jawabannya adalah dengan sarang walet. Berbagai kandungan nutrisi yang ada dalam sarang burung walet dapat membantu proses perkembangan serta pembelahan sel. Jadi tidak heran apabila sarang burung walet dapat membantu regenerasi kulit.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Mengapa Anda Harus Memilih Kami?</h2>



<p>Dengan banyaknya manfaat yang dimiliki oleh sarang burung walet , maka tidak heran jika banyak orang yang mencari-cari sarang burung walet. Dengan kesempatan ini, para oknum yang curang akan memalsukan sarang burung walet dan mengedarkannya di pasaran.</p>



<p>Tentunya ini akan sangat berbahaya bagi kita dan juga pastinya akan berdampak pada kesehatan tubuh. Maka dari itu kami sebagai produsen penyedia sarang burung walet memastikan bahwa produk yang kami jual adalah produk sarang burung walet yang keasliannya terjamin 100%.</p>



<p>Selain itu kami juga adalah perusahaan yang telah berpengalaman selama bertahun-tahun dan juga produk yang kami sediakan merupakan produk siap saji.</p>



<p>Anda tidak perlu ragu-ragu lagi untuk memilih dimana Anda akan membeli sarang walet, cukup dengan membeli di kami atau menghubungi kontak kami, maka kami akan selalu siap sedia 24 jam untuk melayani Anda. Dengan proses pengiriman yang cepat dan juga harga yang masuk akal pasti Anda akan puas dan akan menjadi langganan di perusahaan kami.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET MERAH</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-10">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe src="https://www.youtube.com/embed/VXMQPAT25kQ" title="YouTube video player" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share" allowfullscreen="" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Putih</title>
		<link>/sarang-walet-putih/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 06:38:27 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=822</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Sebenarnya sarang walet&#160; yang benar hanya berwarna putih. Namun karena asal daerah tingkat populasi serta faktor udara, kebersihan sarang, standart air di rumah walet juga merupakan kunci dari warna sarang burung walet. Sarang burung walet putih cenderung yang berasal dari Kalimantan. Sarang yang dihasilkan oleh burung walet merupakan sangat beragam mengenai &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-putih/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Putih</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-6.png" alt="" class="wp-image-823" width="706" height="397"/></figure>



<p>Sebenarnya <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-hancuran/" target="_blank" rel="noopener">sarang walet</a>&nbsp; yang benar hanya berwarna putih. Namun karena asal daerah tingkat populasi serta faktor udara, kebersihan sarang, standart air di rumah walet juga merupakan kunci dari warna sarang burung walet. Sarang burung walet putih cenderung yang berasal dari Kalimantan. Sarang yang dihasilkan oleh burung walet merupakan sangat beragam mengenai warna, bentuk, ukuran, kebersihan, dan struktur rajutan, sehingga kualitas sarang burung walet beragam.</p>



<p>Biasanya kualitas sarang burung walet dipengaruhi oleh musim, cara pemetikan, gangguan hama, serta lingkungannya. Kualitas sarang burung walet digolongkan menjadi kualitas sarang hancuran, kualitas sarang pecah, kualitas bulu biasa, kualitas bulu ringan, kualitas perak, serta kualitas sarang merah.</p>



<p><a href="http://Sarang/ Walet Dinding Seng  Di sebuah rumah atau gedung, kandang burung walet dibuat serta dibangun sedemikian rupa dengan berbagai bahan material. Bahan material yang dimaksud disini yaitu dinding seng. Sarang walet dinding seng sejenis dengan sarang walet rumahan, namun kandang sarang walet ini berupa material dinding seng. Sarang walet dinding seng warnanya putih kekuningan. Biasanya sarang walet ini hasil budidaya orang-orang. Sarang walet dinding seng juga banyak peminatnya. Sarang walet ini dapat dikonsumsi oleh anak-anak, orang dewasa, serta manula. Sarang burung walet ini biasanya digunakan untuk berbagai varian obat serta makanan. Pada umumnya, sarang burung walet dinding seng yang sudah dimasak atau diolah harganya lebih terjangkau daripada sarang burung walet dinding seng mentahan. Sarang walet dinding seng biasanya harganya relatif mahal, karena kualitasnya baik. Sarang walet ini tergolong sarang walet budidaya, sehingga tidak terkontaminasi dengan polusi udara, atau kotoran-kotoran yang ada diluar. Kami menawarkan sarang burung walet dinding asbes. Sarang walet dinding asbes yang kami tawarkan harganya sangat terjangkau serta berkualitas. Kandungan dalam sebuah sarang walet dapat mencegah metabolisme tubuh dan dapat mengurangi lemak yang ada di tubuh anda. Pada umumnya, sarang burung walet memiliki manfaat serta khasiat yang baik untuk tubuh anda." target="_blank" rel="noreferrer noopener">Sarang burung walet</a> putih dihasilkan oleh burung walet aerodramus fushipagus, burung walet ini berasal dari gua atau rumah (gedung). Sarang burung walet putih ini memiliki ciri khas yaitu berwarna putih kekuningan, tebal serta bulunya menempel. Biasanya sarang yang berasal dari goa cenderung berwarna suram atau kotor, sedangkan sarang yang berasal dari rumah atau gedung biasanya cenderung berwarna cerah dan bersih.</p>



<p>Sarang burung walet putih memiliki ciri-ciri yaitu: bentuknya seperti mangkuk dibelah, berwarna putih, warnanya bening, kristal, utuh, tidak retak maupun cacat, bebas dari bulu serta kotoran lipas atau kepinding. Biasanya ukuran sarang burung walet putih adalah 6 sampai 10 cm, tinggi mangkuknya kira-kira 4 sampai 5 cm.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat, Khasiat, &amp; Kegunaan Sarang Walet</h2>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-11 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="900" height="600" data-id="800"  src="/wp-content/uploads/2023/04/SS_white_900x600-4.jpeg" alt="" class="wp-image-800"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="720" height="534" data-id="799"  src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-5.png" alt="" class="wp-image-799"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1000" height="751" data-id="787"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletsegitigamurah7.jpeg" alt="" class="wp-image-787"/></figure>
</figure>



<p>Sarang walet memiliki banyak kelebihan, manfaat dan khasiat. Beberapa diantaranya yaitu:</p>



<h3 class="wp-block-heading">Mengandung Asam Amino Penting</h3>



<p>Liur yang digunakan untuk menciptakan sebuah sarang walet terbuat dari protein khusus yang terbuat dari berbagai macam asam amino seperti: asam asparpat dan protein yang berfungsi untuk regenerasi sel, sistem dan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fenilalanina" target="_blank" rel="noreferrer noopener">fenilalanin</a> yang berfungsi untuk meningkatkan kerja memori, kerja implus saraf, serta kerja penerapan vitamin D dari sinar matahari, tirosin yang berfungsi untuk mempercepat pemulihan setelah mengalami sakit, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Glukosamina" target="_blank" rel="noreferrer noopener">glukosamin</a> yang berfungsi untuk membantu proses pemulihan tulang rawan.</p>



<p>Hal-hal di atas merupakan sebuah asam amino yang tidak bisa dihasilkan sendiri oleh tubuh dan berguna untuk pengobatan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Merupakan Sumber Mineral</h3>



<p>Manfaat sarang burung walet biasanya juga diperkaya akan berbagai mineral yang dibutuhkan oleh tubuh, diantara mineral-mineral tersebut yaitu mineral mangan, tembaga serta magnesium yang tak kalah banyak jumlahnya dalam sebuah sarang burung walet.</p>



<p>Fungsi paling pokok sarang burung walet yaitu sebagai sumber mineral yang baik, yaitu dapat membentuk sistem kekebalan tubuh yang alami dan membantu melawan peradangan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Mencegah Risensi Insulin</h3>



<p>Seseorang menemukan bahwa konsumsi rutin dari sarang burung walet dapat mencegah terjadinya resistensi insulin. Biasanya resistensi insulin terjadi pada orang-orang yang memiliki pola makan dengan lemak yang tinggi. Kandungan dalam sebuah sarang walet dapat mencegah metabolisme tubuh serta dapat mengurangi lemak.</p>



<p>Manfaat serta khasiat yang lainnya yaitu bisa digunakan sebagai sup sarang walet, salep sarang walet, obat sarang walet (obat asma, obat jerawat, obat stroke, obat asam lambung, serta obat kuat) dan lain-lainnya. Harga sarang walet hancuran biasanya tergolong murah, harganya mencapai Rp 400.000/100 gram. Bagi anda yang ingin membeli sarang burung walet, anda bisa berkunjung ke situs markas walet atau anda bisa langsung menghubungi kami.</p>



<p>Mengapa anda harus pilih kami? Karena proses pengiriman yang dilakukan perusahaan kami sangat aman, anda juga bisa langsung konsumsi, karena sarang burung walet yang kami jual sudah dicuci secara higenis. Anda juga jangan khawatir tentang kualitas sarang burung walet kami.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<h3 class="wp-block-heading">Perbedaan Sarang Walet Asli &amp; Palsu</h3>



<p>Bagi anda yang ingin mengetahui perbedaan sarang burung walet asli dengan palsu antara lain yaitu:</p>



<h3 class="wp-block-heading">Aroma Sarang Burung Walet</h3>



<p>Pada umumnya sarang burung walet asli memiliki aroma yang lumayan amis, tetapi baunya tidak terlalu menyengat. Jika anda mendapat sarang burung walet yang tidak berbau, anda harus mencurigainya, karena hal tersebut biasanya sarang burung walet palsu. Pada dasarnya sarang burung walet palsu tidak memiliki aroma atau bau yang amis.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Warna Sarang Burung Walet</h3>



<p>Biasanya membedakan sarang burung walet dari warnanya sulit dilakukan karena antara yang asli dengan yang palsu hampir sama. Pada umumnya justru warna sarang walet menjadi <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/indikator" target="_blank" rel="noreferrer noopener">indikator</a> tingkat kualitas.</p>



<p>Sarang burung walet yang memiliki kualitas nomor satu memiliki warna putih gading serta bersih, kualitas yang nomor dua lumayan kotor serta banyak sisa bulu burung yang masih melekat di sarang.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Tekstur Sarang Burung Walet</h3>



<p>Tekstur sarang burung walet biasanya baru dapat dibedakan setelah melalui proses pengolahan menjadi makanan. Sarang burung walet yang asli memiliki tekstur yang renyah serta kenyal. Meskipun direbus lama, sarang burung walet yang memiliki kualitas asli biasanya akan tetap renyah.</p>



<p>Sedangkan yang palsu biasanya langsung akan lunak, meskipun hanya disiram air panas serta akan menjadi lembek dan rusak saat direbus lama. Wilayah penghasilan sarang walet saat ini sudah tersebar dimana-mana, beberapa diantaranya yaitu: Sumatera, Kalimantan, Sulawesi. Sementara pulau Jawa, meski sempat menjadi daerah dengan produksi sarang burung walet terbesar, namun saat ini terus menunjukkan penurunan.</p>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="600" height="450" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-7.png" alt="" class="wp-image-824"/></figure>



<p>Papua juga dipandang memiliki potensi, namun belum ada pengembangan karena satu dan lain hal. Sarang burung walet dapat dibedakan berdasarkan tempatnya yaitu: sarang burung walet rumahan atau gedung, sarang burung walet asbes, sarang burung walet dinding seng, sarang burung walet kayu sederhana, sarang burung walet baja ringan atau rangka baja, sarang burung walet papan, sarang burung walet goa, sarang burung walet alam liar, dan sarang burung walet hutan.</p>



<p>Bagi anda yang ingin membeli sarang burung walet, anda bisa membeli di kami. Sarang burung walet yang kami jual sangat berkualitas serta pengirimannya juga sangat aman.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET PUTIH</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-13">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/3vJ5QzG1wHI" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Mangkok</title>
		<link>/sarang-walet-mangkok/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 05:48:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=796</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Indonesia merupakan salah satu negara yang mengembangkan budidaya burung walet. Sarang burung walet ini sangat diburu, hal ini jelas menguntungkan bagi negara Indonesia sebagai produsen sarang walet terbesar di dunia. Sarang burung walet dihasilkan oleh lidah burung walet sendiri. Produksi sarang burung walet di Indonesia mencapai hingga 120 ton per tahun. &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-mangkok/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Mangkok</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-14 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="803" height="595" data-id="797"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletmangkokmurah3.jpeg" alt="" class="wp-image-797"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="500" height="375" data-id="798"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletmangkokmurah8.jpeg" alt="" class="wp-image-798"/></figure>
</figure>



<p>Indonesia merupakan salah satu negara yang mengembangkan budidaya burung walet. Sarang burung walet ini sangat diburu, hal ini jelas menguntungkan bagi negara Indonesia sebagai produsen sarang walet terbesar di dunia. Sarang burung walet dihasilkan oleh lidah burung walet sendiri. Produksi sarang burung walet di Indonesia mencapai hingga 120 ton per tahun.</p>



<p>Mengkonsumsi <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-hancuran/" target="_blank" rel="noopener">sarang burung walet</a> ini diyakini berguna bagi kesehatan karena mengandung banyak nutrisi yang dibutuhkan oleh tubuh. Dan mengkonsumsi sarang burung walet dapat menjaga kesehatan reproduksi. Sarang walet juga dapat digunakan sebagai obat untuk beberapa penyakit, seperti penyakit paru paru, kanker, tekanan darah rendah, suhu tubuh yang tinggi. Berdasarkan penelitian di Negara Hongkong, sarang walet ini dapat diberikan pada pasien pengidap penyakit AIDS untuk menjaga kualitas hidupnya.</p>



<p>Hingga saat ini, kami panen sarang burung walet masih dilakukan secara tradisional, yaitu dengan mencari atau menelusuri gua gua yang menjadi tempat tinggal burung walet. Kondisi alam yang sangat natural terkadang membuat produksi sarang walet menurun. Penyebabnya adalah keadaan iklimnya yang tidak stabil. <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-putih/" target="_blank" rel="noopener">Sarang burung walet</a> terbuat oleh burung walet sendiri, Burung walet membuat sarangnya untuk tempat bertelur dari air liurnya yang mengeras.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat, Khasiat, &amp; Kegunaan Sarang Walet</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-5.png" alt="" class="wp-image-799" width="673" height="499"/></figure>



<p>Manfaat sarang burung walet bagi kesehatan. Ilmu pengobatan Negara China percaya bahwa memakan sarang burung walet dapat menangkal penuaan, mencegah atau menyembuhkan kanker, hingga meningkatkan konsentrasi anda. Selain itu, masih banyak manfaat sarang walet lainnya lain yang sayang untuk dilewatkan. Dibawah ini adalah manfaat dan khasiat dari sarang burung walet.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Mengandung Asam Amino</h3>



<p>Liur dari burung walet untuk membuat sarang terbuat dari protein khusus yang terbuat dari berbagai macam asam amino, seperti: Asam aspartat dan prolin berguna untuk regenerasi sel. Sistein dan fenilalanin untuk meningkatkan kerja memori, kerja impuls saraf, dan kerja untuk penyerapan vitamin D dari sinar matahari. Tirosin untuk mempercepat pemulihan setelah sakit. Glukosamin untuk membantu proses pemulihan tulang rawan.</p>



<p>Beberapa manfaat diatas di antaranya merupakan asam amino yang tidak dapat diproduksi oleh tubuh dan harus diperoleh dari sumber makanan. Sup sarang walet menjadi pilihan yang tepat untuk memenuhi kebutuhan asam amino Anda.</p>



<p>Selain mengandung asam amino, sarang burung walet juga mengandung glikoprotein, jenis protein yang mudah larut, serta kandungan antioksidan yang lebih tinggi dibandingkan kandungan dalam sup ayam dan ikan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Merupakan Sumber Mineral yang Baik</h3>



<p>Manfaat sarang burung walet juga diperkaya akan berbagai mineral yang diperlukan oleh tubuh, di antaranya adalah mineral mangan, tembaga, serta seng yang berfungsi untuk meningkatkan kerja memori dan saraf serta kromium untuk membantu penyerapan nutrisi di dalam usus.</p>



<p>Setelah itu juga terdapat mineral kalsium, zat besi, kalium, serta magnesium yang tak kalah banyak jumlahnya dari sarang burung walet. Fungsi dari masing-masing mineral ini sangat penting bagi tubuh anda untuk membentuk sistem kekebalan alami serta membantu melawan <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Radang" target="_blank" rel="noreferrer noopener">peradangan</a>.</p>



<h3 class="wp-block-heading">&nbsp;Mencegah Resistensi Insulin</h3>



<p>Menemukan bahwa konsumsi rutin dari sarang burung walet dapat mencegah terjadinya <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Resistensi" target="_blank" rel="noreferrer noopener">resistensi</a> insulin pada orang-orang yang memiliki pola makan lemak yang tinggi. Kandungan dalam sarang burung walet mencegah metabolisme tubuh memburuk sekaligus mencegah otak melepaskan sinyal untuk memperbanyak produksi insulin sebagai respon asupan lemak yang berlebihan.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Deskripsi Sarang Walet Mangkuk</h2>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-16 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="833" height="556" data-id="801"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletmangkokmurah9.jpeg" alt="" class="wp-image-801"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="900" height="600" data-id="800"  src="/wp-content/uploads/2023/04/SS_white_900x600-4.jpeg" alt="" class="wp-image-800"/></figure>
</figure>



<p>Sarang burung walet mangkuk terbentuk saat burung walet membangun sarang mereka di rumah sarang burung walet mereka sendiri, dan akan terbentuk menjadi segitiga apabila sarang tersebut dibangun di sudut ruangan.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Harga Dari Sarang Burung Walet</h2>



<p>Harga dari burung sarang walet jenis ini mulai dari 5.786.000 hingga 9.985.000. Harga sarang walet ini juga akan berubah dalam berjalannya waktu.</p>



<p>Ukuran dari sarang burung walet, ukuran dari sarang burung walet jenis ini yaitu : SM, S, SS, SSS, SSSS.</p>



<p>Sarang burung walet ini hanya di temukan di daerah Asia Tenggara. Burung Walet ini tidak hidup di semua negara, tetapi hanya tinggal di Asia Tenggara seperti Indonesia, Malaysia, Thailand, Vietnam, Filipina, Brunei, Kamboja, dan Negara asia yang lainnya.</p>



<p>Alasan burung Walet hanya hidup di daerah Asia Tenggara karena kawasan tersebut beriklim tropis dengan curah hujan tinggi. Jika curah hujannya tinggi, otomatis tingkat kelembapan nya sempurna dan cocok untuk pengembangan populasi burung Walet.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading">Mengapa Harus Memilih Kami ?</h3>



<p>Kenapa harus memilih sarang walet kami? Karena sarang burung yang ada di kami memiliki kualitas yang sangat tinggi, aman dan harus anda percayakan. Anda tidak perlu ragu ragu untuk membeli sarang burung yang ada di kami. Dan proses pengiriman sarang burung walet ini pastinya aman dan selalu terjaga dalam keadaan apapun. Sarang burung walet kami siap konsumsi ke seluruh daerah Indonesia.</p>



<p>Anda juga harus berhati hati dengan sarang burung walet palsu atau tiruan atau berbahan kimia juga, biasanya banyak orangyang mejual sarang walet tiruan atau palsu untuk mempercepat burung walet untuk inap dan lain sebagainya.</p>



<p>Wilayah penghasil sarang walet yaitu Kalimantan,&nbsp; Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan ini di kenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih.</p>



<p>sarang burung walet kami adalah hasil dari peternakan atau sarang burung walet rumahan maka sarang burung walet kami tersebut juga lebih bersih dari bulu burung walet. Proses pembersihan sarang burung walet jauh lebih mudah, hanya dengan menggunakan air bersih aqua untuk kualitas hasil proses sarang burung walet terbaik.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET MANGKOK</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-18">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/mEJglFLCtBY" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Oval/Pipih</title>
		<link>/sarang-walet-oval-pipih/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 05:41:00 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=789</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Sarang burung walet Indonesia berasal dari Kalimantan, Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan dikenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih. Burung walet makan dan minum dari lingkungan hidup sekitar yang masih jauh dari polusi kota sehingga air &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-oval-pipih/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Oval/Pipih</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-image size-full"><img decoding="async" width="700" height="464" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-4.png" alt="" class="wp-image-794"/></figure>



<p>Sarang burung walet Indonesia berasal dari Kalimantan, Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan dikenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih. Burung walet makan dan minum dari lingkungan hidup sekitar yang masih jauh dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Pencemaran" target="_blank" rel="noreferrer noopener">polusi</a> kota sehingga air liur yang dihasilkan burung walet lebih bersih.</p>



<p>Karena sarang burung walet kami adalah hasil dari peternakan atau sarang burung walet rumahan maka sarang burung walet kami tersebut juga lebih bersih dari bulu burung walet. Proses pembersihan sarang burung walet jauh lebih mudah, hanya dengan menggunakan air bersih aqua untuk kualitas hasil proses sarang burung walet terbaik, bedanya dari sarang burung walet <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Oval" target="_blank" rel="noreferrer noopener">oval</a> adalah bentuk <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-mangkok/" target="_blank" rel="noopener">mangkuk</a> nya lebih mirip oval karena posisi saat burung walet membuat sarang menjadikan nya lebih panjang pipih dari pada lebar seperti <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-mangkok/" target="_blank" rel="noopener">mangkuk</a>. Komposisi sarang burung walet <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-mangkok/" target="_blank" rel="noopener">mangkuk</a> ova terdiri dari serat halus, serat besar atau lebih kenyal saat dimakan dan bagian kaki sarang burung kenyal ketika dimakan. Cocok untuk orang dewasa dan anak-anak yang sudah bisa mengunyah makanan kasar.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat dan Khasiat Sarang Burung Walet</h2>



<p>Sarang Burung Walet ini sangat terkenal akan khasiatnya bagi kesehatan dan tentunya banyak sekali dibahas mengenai manfaat mengkonsumsi sarang burung walet secara rutin beserta efek yang dihasilkan nya.</p>



<ol>
<li>Membangun kembali sel yang rusak dengan proteinnya</li>



<li>Menyembuhkan sakit setelah operasi</li>



<li>Memperlancar aliran darah dengan kolagen</li>



<li>Ketahanan tubuh oleh glikoprotein</li>



<li>Kekuatan tulang oleh kalsium</li>



<li>Meningkatkan daya pencernaan usus kita</li>



<li>Penyembuhan penyakit stroke dan kanker</li>



<li>Mengurangi resiko penyakit <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/AIDS" target="_blank" rel="noreferrer noopener">AIDS</a></li>



<li>Bisa menjadi obat awet muda</li>
</ol>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-19 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="270" height="360" data-id="641"  src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-burung-walet-putih-1.jpg" alt="" class="wp-image-641"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="300" height="376" data-id="637"  src="/wp-content/uploads/2023/04/putih.jpg" alt="" class="wp-image-637"/></figure>
</figure>



<p>beragam produk muncul dengan membawa manfaat yang berbeda, ada yang bisa dijadikan makanan, ada juga yang berbentuk kosmetik, hingga hasil olahan sarang wallet ini menjadi sangat beragam. Kami akan memberikan rahasia dari kandungan sarang burung walet tersebut kenapa bisa memiliki beragam efek yang tentunya membuat sektor komoditas ini menjadi semakin terkenal, sarang walet ini diburu dan berharga mahal.</p>



<ol>
<li>Sarang Burung Walet sebenarnya dikategorikan sebagai vitamin, paling bagus dikonsumsi atau dimakan saat perut kita kosong, Hal ini dimaksudkan agar tubuh kita dapat menyerap dengan maksimal semua nutrisi dari manfaat sarang burung walet tersebut.</li>



<li>Untuk pria sarang burung walet berkhasiat sebagai penambah kekebalan tubuh. Membuat tubuh menjadi jauh lebih fit dan sehat. Pria yang sehat tentunya akan menjadikan pria menjadi hebat dalam semua hal. Dan seperti stamina yang bagus. karena kandungan gliko protein yang sangat tinggi dari sarang burung walet. untuk beberapa berita tentang sarang walet memang digunakan sebagai obat kuat atau vitalitas bagi kaum pria.</li>



<li>Mengkonsumsi sarang burung walet bagi ibu hamil sangat dianjurkan, Karena dapat membuat anak anda menjadi jauh lebih sehat dan pintar. Burung walet mengandung protein, asam amino dan mineral, hal itu adalah faktor penting dalam pertumbuhan anak. Dan untuk ibu hamil sarang burung walet juga akan mempercepat proses penyembuhan, mengurangi rambut yang rontok, dan memberikan banyak energi sehingga kesehatan para ibu hamil akan tetap akan terjaga.</li>



<li>Sarang Walet juga berfungsi untuk membersihkan dahak, mengurangi batuk kering yang parah dan menghilangkan rasa lelah, hal ini sudah menjadi masalah bagi orang yang sudah tua dan tentunya juga bisa digunakan untuk merangsang nafsu makan, memperbaiki fungsi pencernaan makanan dan merangsang buang air besar. Sehingga bagi kita yang ingin berumur panjang. Menu sarang walet adalah hal yang wajib untuk anda dikonsumsi. Apa gunanya jika kita tidak menjaga kesehatan karena lupa dengan sibuk bekerja mengumpulan uang untuk keluarga atau kebutuhan kita.</li>
</ol>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<h2 class="wp-block-heading">Harga Sarang Burung Walet</h2>



<p>Harga dari burung sarang walet jenis ini mulai dari 9.786.000 hingga 19.985.000. Harga sarang walet ini juga akan berubah dalam berjalannya waktu.</p>



<p>Ukuran dari sarang burung walet, ukuran dari sarang burung walet ini yaitu : SM, S, SS, SSS, SSSS.</p>



<p>Sarang burung walet ini hanya di temukan di daerah Asia Tenggara. Burung Walet ini tidak hidup di semua negara, tetapi hanya tinggal di Asia Tenggara seperti Indonesia, Malaysia, Thailand, Vietnam, Filipina, Brunei, Kamboja, Laos, dan Timor Leste. Alasan burung Walet hanya hidup di daerah Asia Tenggara, karena kawasan tersebut beriklim tropis dengan curah hujan tinggi. Jika curah hujannya tinggi, otomatis tingkat kelembapannya sempurna dan cocok untuk pengembangan populasi burung Walet.</p>



<p>Kenapa harus memilih sarang walet kami? Karena sarang burung yang ada di kami memiliki kualitas yang sangat tinggi, aman dan harus anda percayakan. Anda tidak perlu ragu ragu untuk membeli sarang burung yang ada di kami. Dan proses pengiriman sarang burung walet ini pastinya aman dan selalu terjaga dalam keadaan apapun. Sarang burung walet kami siap konsumsi ke seluruh daerah Indonesia.</p>



<p>Anda juga harus berhati hati dengan sarang burung walet palsu atau tiruan atau berbahan kimia juga, biasanya banyak orangyang mejual sarang walet tiruan atau palsu untuk mempercepat burung walet untuk inap dan lain sebagainya.</p>



<p>Wilayah penghasil sarang walet yaitu Kalimantan, &nbsp;Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan ini di kenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih.</p>



<p>sarang burung walet kami adalah hasil dari peternakan atau sarang burung walet rumahan maka sarang burung walet kami tersebut juga lebih bersih dari bulu burung walet. Proses pembersihan sarang burung walet jauh lebih mudah, hanya dengan menggunakan air bersih aqua untuk kualitas hasil proses sarang burung walet terbaik.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET OVAL/PIPIH</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-21">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/VXMQPAT25kQ" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Sudut/Segitiga</title>
		<link>/sarang-walet-sudut-segitiga/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 05:31:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=784</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Burung walet atau collocalia vestita merupakan burung dengan berekor panjang, sayap meruncing berwarna hitam dengan bagian bawah tubuhnya berwarna coklat. Biasanya burung walet hidup di pantai, daerah pemukiman, dalam gua atau di ruang besar lainnya. Burung walet tidak bisa bertengger karena burung walet memiliki kaki yang pendek sehingga sangat jarang berdiri &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-sudut-segitiga/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Sudut/Segitiga</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-22 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="650" height="432" data-id="786"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletsegitigamurah4-1.jpeg" alt="" class="wp-image-786"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1600" height="1200" data-id="785"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletsegitigamurah6.jpeg" alt="" class="wp-image-785"/></figure>
</figure>



<p>Burung walet atau collocalia vestita merupakan burung dengan berekor panjang, sayap meruncing berwarna hitam dengan bagian bawah tubuhnya berwarna coklat. Biasanya burung walet hidup di pantai, daerah <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Kategori:Permukiman" target="_blank" rel="noreferrer noopener">pemukiman</a>, dalam gua atau di ruang besar lainnya.</p>



<p>Burung walet tidak bisa <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/bertengger" target="_blank" rel="noreferrer noopener">bertengger</a> karena burung walet memiliki kaki yang pendek sehingga sangat jarang berdiri di atas tanah tapi bisa menempel pada dinding atau atap. Mempunyai <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Ekolokasi" target="_blank" rel="noreferrer noopener">ekolokasi</a>, karena itu juga burung walet ini mampu terbang di tempat gelap. Bersarang secara berkelompok dengan sarang yang dibuat dengan air liur nya. Sarang ini banyak di perjual belikan untuk dibuat sup atau bahan obat-obatan.</p>



<p>Disini saya akan memberikan penjelasan tentang sarang burung walet sudut mulai dari arti, manfaat, hingga harga sarang burung walet sudut.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Apa Itu Sarang Burung Walet?</h2>



<p>Sarang burung walet atau Edible birds nest dibuat dari air liur burung walet sendiri tanpa ada campuran dari bahan dari luar tubuhnya, <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Burung_walet" target="_blank" rel="noreferrer noopener">burung walet</a> membuat sarang di langit-langit gua atau plafon gedung dengan tujuan menghindari predator. Sarang burung dibuat untuk menyimpan beberapa telur dari hasil berkembang biaknya burung walet.</p>



<p>Sarang burung walet sudut adalah sarang walet yang berbentuk segitiga, mengapa dinamakan sarang walet sudut?, Karena lokasi sarang yang terletak di sudut dari rumah walet, tekstur nya tidak se empuk jenis walet mangkok untuk ukuran nya, sarang walet sudut lebih kecil dari sarang walet mangkok.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat &amp; Khasiat Sarang Walet Sudut</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletsegitigamurah7.jpeg" alt="" class="wp-image-787" width="776" height="583"/></figure>



<h3 class="wp-block-heading">Mengandung Asam Amino</h3>



<p>Liur untuk membuat sarang terbuat dari protein khusus yang terdiri dari berbagai macam asam amino, seperti:</p>



<ol>
<li>Asam aspartat dan prolin yang berguna untuk regenerasi sel</li>



<li>Sistein dan fenilalanin, untuk meningkatkan kerja memori, kerja impuls saraf, dan penyerapan vitamin D dari sinar matahari</li>



<li>Tirosin, untuk mempercepat pemulihan setelah sakit penyakit</li>



<li>Glukosamin, untuk membantu pemulihan tulang rawan</li>



<li>Beberapa di antaranya merupakan asam amino yang tidak lagi dapat diproduksi oleh tubuh dan harus diperoleh dari sumber makanan.</li>



<li>Sup sarang burung walet menjadi pilihan yang paling tepat untuk memenuhi kebutuhan asam amino Anda.</li>
</ol>



<p>Selain asam amino, sarang walet juga mengandung glikoprotein, jenis protein yang sangat mudah larut, serta kandungan antioksidan yang lebih tinggi dibanding kandungan dalam sup ayam dan ikan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Sumber Mineral</h3>



<p>Manfaat sarang burung walet juga diperkaya akan berbagai mineral yang diperlukan tubuh kita, di antaranya mineral, tembaga, serta seng yang berfungsi untuk meningkatkan kerja memori dan saraf, serta kromium untuk membantu penyerapan nutrisi di usus anda.</p>



<p>Selebihnya juga terdapat mineral, kalsium, kalium zat besi, serta magnesium yang tak kalah banyak jumlahnya dalam sarang burung walet. Fungsi dari masing-masing mineral ini sangat penting bagi tubuh untuk membentuk sistem kekebalan alami serta membantu untuk melawan peradangan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Mencegah Resistensi Insulin</h3>



<p>Sebuah studi menemukan bahwa konsumsi rutin dari sarang walet dapat mencegah terjadinya resistensi insulin pada orang yang memiliki pola makan tinggi lemak. Kandungan dalam sarang walet mencegah metabolisme tubuh anda memburuk sekaligus mencegah otak melepaskan sinyal untuk memperbanyak produksi insulin sebagai respon asupan lemak yang berlebihan.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Ciri-ciri Sarang Burung Walet Asli</h2>



<p>Ciri burung walet terkait dengan sarangnya yang asli. Hingga saat ini masih banyak beredar sarang walet palsu dari Indonesia. Inilah yang membuat para importir luar negeri menjadi kecewa dan menuntut pemerintah Indonesia untuk makin memperketat seleksi sarang walet.</p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-24 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1000" height="751" data-id="787"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletsegitigamurah7.jpeg" alt="" class="wp-image-787"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="754" height="408" data-id="756"  src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar.png" alt="" class="wp-image-756"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="768" height="576" data-id="770"  src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-2.png" alt="" class="wp-image-770"/></figure>
</figure>



<p>Ciri sarang burung walet asli ialah sarang nya berwarna terang, putih, atau agak kecoklatan. Bau burung walet sangat khas. Biassnya, di sarang nya ini banyak bulu bulu menempel. Untuk harga, sarang walet sudut ini memiliki harga 4 hingga 5 juta untuk per kilonya.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Jual Sarang Walet Sudut/Segitiga</h2>



<p>Kenapa harus memilih sarang walet kami? Karena sarang burung yang ada di kami memiliki kualitas yang sangat aman, kualitas tinggi dan harus anda percayakan. Anda tidak perlu ragu ragu untuk membeli sarang burung yang ada di kami. Dan proses pengiriman sarang burung walet ini pastinya aman dan selalu terjaga dalam keadaan apapun. Sarang burung walet kami siap konsumsi ke seluruh daerah Indonesia.</p>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET SUDUT/SEGITIGA</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-26">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/9FzB2SaNYnU" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Patahan</title>
		<link>/sarang-walet-patahan/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 05:21:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=773</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Sarang burung walet Indonesia berasal dari Kalimantan, Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan dikenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih. Burung walet makan dan minum dari lingkungan hidup sekitar yang masih jauh dari polusi kota sehingga air &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-patahan/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Patahan</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-3.png" alt="" class="wp-image-776" width="622" height="467"/></figure>



<p>Sarang <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Burung_walet" target="_blank" rel="noreferrer noopener">burung walet</a> Indonesia berasal dari Kalimantan, Indonesia. Sarang burung walet dari kalimantan dikenal sebagai salah satu sarang burung walet terbaik karena sarang burung walet yang berasal dari daerah Kalimantan, Indonesia, warnanya lebih putih. Burung walet makan dan minum dari lingkungan hidup sekitar yang masih jauh dari polusi kota sehingga <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Air_liur" target="_blank" rel="noreferrer noopener">air liur</a> yang dihasilkan burung walet lebih bersih.</p>



<p>Komposisi sarang burung walet <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-mangkok/" target="_blank" rel="noopener">mangkuk,</a> <a href="https://markaswalet.com/sarang-walet-oval-pipih/" target="_blank" rel="noopener">oval</a> terdiri dari <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Serat" target="_blank" rel="noreferrer noopener">serat</a> halus, serat besar atau lebih kenyal saat dimakan dan bagian kaki sarang burung kenyal ketika dimakan. Cocok untuk orang dewasa dan anak-anak yang sudah bisa mengunyah makanan kasar.</p>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-27 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="868" height="907" data-id="777"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletpatahanmurah4.jpeg" alt="" class="wp-image-777"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="360" height="260" data-id="778"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletpatahanmurah5.jpeg" alt="" class="wp-image-778"/></figure>
</figure>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat dan Khasiat Sarang Burung Walet</h2>



<p>Sarang Burung Walet ini sangat terkenal akan khasiatnya bagi kesehatan dan tentunya banyak sekali dibahas mengenai manfaat mengkonsumsi sarang burung walet secara rutin beserta efek yang dihasilkan nya.</p>



<ul>
<li>Membangun kembali sel yang rusak dengan proteinnya</li>



<li>Menyembuhkan sakit setelah operasi</li>



<li>Kekuatan tulang oleh kalsium</li>



<li>Ketahanan tubuh oleh glikoprotein</li>



<li>Memperlancar aliran darah dengan kolagen</li>



<li>Meningkatkan daya pencernaan usus kita</li>



<li>Mengurangi resiko penyakit AIDS</li>



<li>Penyembuhan penyakit stroke dan kanker</li>
</ul>



<p>Banyak produk produk yang muncul dengan membawa manfaat yang berbeda, ada bisa yang dijadikan makanan, ada juga yang berbentuk kosmetik, hingga hasil olahan sarang walet ini menjadi sangat beragam.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat &amp; Khasiat Sarang Burung Walet</h2>



<p>Kami akan memberikan beberapa kandungan sarang burung walet tersebut kenapa bisa memiliki beragam efek yang tentunya membuat sektor komoditas ini menjadi semakin terkenal, sarang walet ini diburu dan berharga mahal.</p>



<ol>
<li>Sarang Burung Walet sebenarnya dikategorikan sebagai vitamin, paling bagus dikonsumsi atau dimakan saat perut kita kosong, Hal ini dimaksudkan agar tubuh kita dapat menyerap dengan maksimal semua nutrisi dari manfaat sarang burung walet tersebut.</li>



<li>Untuk laki laki sarang burung walet berkhasiat sebagai penambah kekebalan tubuh. Membuat tubuh menjadi jauh lebih fit dan sehat. Pria yang sehat tentunya akan menjadikan pria menjadi hebat dalam semua hal.</li>



<li>Sarang Walet juga berfungsi untuk membersihkan dahak, mengurangi batuk kering yang parah dan menghilangkan rasa lelah, hal ini sudah menjadi masalah bagi orang yang sudah tua dan tentunya juga bisa digunakan untuk merangsang nafsu makan, memperbaiki fungsi pencernaan makanan dan merangsang buang air besar. Sehingga bagi kita yang ingin berumur panjang. Menu sarang walet adalah hal yang wajib untuk anda dikonsumsi. Apa gunanya jika kita tidak menjaga kesehatan karena lupa dengan sibuk bekerja mengumpulan uang untuk keluarga atau kebutuhan kita.</li>



<li>Mengkonsumsi sarang burung walet bagi ibu hamil sangat dianjurkan, Karena dapat membuat anak anda menjadi jauh lebih sehat dan pintar. Burung walet mengandung protein, asam amino dan mineral, hal itu adalah faktor penting dalam pertumbuhan anak. Dan memberikan banyak energi sehingga kesehatan para ibu hamil akan tetap akan terjaga.</li>
</ol>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h4 class="wp-block-heading">Harga dari Sarang Burung Walet</h4>



<p>Harga dari burung sarang walet jenis ini mulai dari 1.695.000 hingga 19.000.000. Harga sarang walet ini juga akan berubah dalam berjalannya waktu.</p>



<p>Sarang burung walet ini hanya di temukan di daerah Asia Tenggara. Burung Walet ini tidak hidup di semua negara, tetapi hanya tinggal di Asia Tenggara seperti Indonesia, Malaysia, Thailand, Vietnam, Filipina, Brunei, Kamboja, Laos, dan Timor Leste. Alasan burung Walet hanya hidup di daerah Asia Tenggara, karena kawasan tersebut beriklim tropis dengan curah hujan tinggi. Jika curah hujannya tinggi, otomatis tingkat kelembapannya sempurna dan cocok untuk pengembangan populasi burung Walet.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Mengapa Anda Harus Memilih Kami?</h2>



<p>Di era modern seperti sekarang, banyak orang yang mencari cara untuk memperoleh uang secara instan. Beberapa bahkan mengambil jalan pintas dengan meniru produk sarang burung walet, yang dikenal memiliki nilai jual yang tinggi.</p>



<p>Namun, mengonsumsi sarang burung walet palsu atau yang terbuat dari bahan kimia dapat sangat membahayakan kesehatan Anda. Oleh karena itu, sangat penting bagi Anda untuk memilih dan membeli produk sarang burung walet yang terpercaya, berkualitas, dan bermutu baik. Sebagai supplier sarang burung walet, kami menjamin bahwa produk yang kami jual 100% asli dan aman untuk dikonsumsi.</p>



<p>Kami dapat dipercaya dalam menyediakan produk sarang burung walet karena beberapa alasan berikut:</p>



<ul>
<li>Kami memperoleh sarang burung walet dari sumber yang terpercaya dan terjamin kualitasnya.</li>



<li>Kami menggunakan proses pengolahan yang aman dan higienis untuk memastikan kualitas produk yang dihasilkan.</li>



<li>Kami memiliki sertifikasi dan lisensi resmi yang menjamin keaslian produk yang kami jual.</li>



<li>Kami menyediakan layanan pelanggan yang responsif dan siap membantu Anda dalam memilih produk yang sesuai dengan kebutuhan Anda.</li>
</ul>



<p>Jangan mengambil risiko dengan membeli produk sarang burung walet dari sumber yang tidak terpercaya. Percayakan kebutuhan Anda pada kami sebagai supplier sarang burung walet yang terpercaya dan terjamin kualitasnya.</p>



<p>Anda sudah mengetahui apa saja kelebihan yang ditawarkan dari memilih produk kami, selain dari produk sarang walet kami yang berkualitas tinggi dan dijamin keamanan serta kehigenisannya.</p>



<p>Kami juga merupakan produsen sarang walet yang jual produk sarang walet berbagai macam jenis dan bentuk yang pastinya akan membuat anda tidak perlu lagi mencari-cari masalahnya untuk membeli sarang burung walet yang lengkap. Maka dari itu janganlah ragu untuk memilih kamu sebagai produsen sarang burung walet di daerah seluruh Indonesia khususnya Surabaya.</p>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET PATAHAN</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-29">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/1Acbjn-b-as" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Hancuran</title>
		<link>/sarang-walet-hancuran/</link>
					<comments>/sarang-walet-hancuran/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 05:06:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=765</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Burung walet termasuk salah satu jenis burung yang sangat istimewa karena memiliki liur yang dapat digunakan sebagai sarang burung walet. Sarang burung walet hancur merupakan jenis sarang burung walet yang umumnya tidak berbentuk dan perlu dibentuk dengan tangan manusia. Sarang burung walet hancur biasanya dicetak dalam bentuk persegi atau kepingan lingkaran &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-hancuran/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Hancuran</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-30 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="700" height="525" data-id="766"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwalethancuranmurah2.jpeg" alt="" class="wp-image-766"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1000" height="750" data-id="767"  src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwalethancuranmurah3.jpeg" alt="" class="wp-image-767"/></figure>
</figure>



<p>Burung walet termasuk salah satu jenis burung yang sangat istimewa karena memiliki liur yang dapat digunakan sebagai sarang burung walet. Sarang burung walet hancur merupakan jenis sarang burung walet yang umumnya tidak berbentuk dan perlu dibentuk dengan tangan manusia.</p>



<p>Sarang burung walet hancur biasanya dicetak dalam bentuk persegi atau kepingan lingkaran agar lebih mudah disimpan dan diangkut. Anda bisa memasak dan mengonsumsinya sesuai dengan selera Anda. Meskipun harganya relatif terjangkau dan murah, kualitas dari sarang burung walet ini tidak kalah tinggi dengan jenis sarang burung walet yang lainnya.</p>



<p>Sarang burung walet yang telah hancur tetap memiliki manfaat dan khasiat yang sama dengan sarang burung walet yang masih utuh. Jenis sarang burung walet hancuran merupakan fragmen dari sarang burung walet yang telah patah atau rusak. Sarang burung walet dapat dikonsumsi oleh semua usia, baik itu anak-anak, dewasa, maupun manula.</p>



<p>Sarang burung walet hancur biasanya digunakan sebagai campuran makanan atau sebagai bahan dasar sup sarang burung walet yang variatif. Umumnya, sarang burung walet yang telah dimasak memiliki harga yang sangat terjangkau dan memiliki kandungan gizi yang sama dengan sarang burung walet bentuk mangkuk atau segitiga. Di luar negeri, seperti di Singapura, jenis sarang burung walet ini sangat populer dan sering ditemukan di supermarket dalam bentuk minuman siap saji atau botol.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Kelebihan &amp; Manfaat Sarang Walet</h2>



<figure class="wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-32 is-layout-flex">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="1000" height="740" data-id="769"  src="/wp-content/uploads/2023/04/hancuran-1.jpg" alt="" class="wp-image-769"/></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" width="800" height="800" data-id="768"  src="/wp-content/uploads/2023/04/hancuran-4.jpg" alt="" class="wp-image-768"/></figure>
</figure>



<p>Sarang walet memiliki banyak kelebihan, manfaat dan khasiat. Beberapa diantaranya yaitu:</p>



<h3 class="wp-block-heading">Sarang Burung Walet yang Mengandung Asam Amino Penting</h3>



<p>Liur yang digunakan untuk menciptakan sebuah sarang walet terbuat dari protein khusus yang terbuat dari berbagai macam asam amino seperti asam asparpat dan protein yang berfungsi untuk regenerasi sel, sistem dan fenilalanin yang berfungsi untuk meningkatkan kerja memori, kerja implus saraf, serta kerja penerapan vitamin d dari sinar matahari, tirosin yang berfungsi untuk mempercepat pemulihan setelah mengalami sakit, glukosamin yang berfungsi untuk membantu proses pemulihan tulang rawan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Sarang Burung Walet Merupakan Sumber Mineral</h3>



<p>Manfaat sarang burung walet biasanya juga diperkaya akan berbagai mineral yang dibutuhkan oleh tubuh, diantara mineral-mineral tersebut yaitu <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Mineral" target="_blank" rel="noreferrer noopener">mineral</a> mangan, tembaga serta magnesium yang tak kalah banyak jumlahnya dalam sebuah sarang burung walet. Fungsi paling pokok sarang burung walet yaitu sebagai sumber mineral yang baik, yaitu dapat membentuk sistem kekebalan tubuh yang alami dan membantu melawan peradangan.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Mencegah Risensi Insulin</h3>



<p>Kandungan dalam sebuah sarang walet dapat mencegah metabolisme tubuh serta dapat mengurangi lemak. Manfaat serta khasiat yang lainnya yaitu bisa digunakan sebagai sup sarang walet, salep sarang walet, obat sarang walet (obat asma, obat jerawat, obat stroke, obat asam lambung, serta obat kuat) dan lain-lainnya. Harga sarang walet hancuran biasanya tergolong murah, harganya mencapai Rp 400.000/100 gram.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading">Perbedaan Sarang Burung Walet Asli &amp; Palsu</h3>



<p>Berikut ini beberapa perbedaan sarang burung walet asli &amp; palsu yang perlu Anda ketahui sebelum membelinya dan mengkonsumsinya.</p>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-2.png" alt="" class="wp-image-770" width="631" height="473"/></figure>



<h4 class="wp-block-heading">Aroma Sarang Burung Walet</h4>



<p>Pada umumnya sarang burung walet asli memiliki aroma yang lumayan amis, tetapi baunya tidak terlalu menyengat. Jika anda mendapat sarang burung walet yang tidak berbau, anda harus mencurigainya, karena hal tersebut biasanya sarang burung walet palsu. Pada dasarnya sarang burung walet palsu tidak memiliki aroma atau bau yang amis.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Warna Sarang Burung Walet</h4>



<p>Biasanya membedakan sarang burung walet dari warnanya sulit dilakukan karena antara yang asli dengan yang palsu hampir sama. Pada umumnya justru warna sarang walet menjadi <a href="https://kbbi.web.id/indikator" target="_blank" rel="noreferrer noopener">indikator</a> tingkat kualitas. Sarang burung walet yang memiliki kualitas nomor satu memiliki warna putih gading serta bersih, kualitas yang nomor dua lumayan kotor serta banyak sisa bulu burung yang masih melekat di sarang.</p>



<h4 class="wp-block-heading">Tekstur Sarang Burung Walet</h4>



<p>Tekstur sarang burung walet biasanya baru dapat dibedakan setelah melalui proses pengolahan menjadi makanan. Sarang burung walet yang asli memiliki <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/tekstur" target="_blank" rel="noreferrer noopener">tekstur</a> yang renyah serta kenyal. Meskipun direbus lama, sarang burung walet yang memiliki kualitas asli biasanya akan tetap renyah. Sedangkan yang palsu biasanya langsung akan lunak, meskipun hanya disiram air panas serta akan menjadi lembek dan rusak saat direbus lama.</p>



<p>Bagi anda yang ingin membeli sarang burung walet, anda bisa berkunjung ke situs markas walet atau anda bisa langsung menghubungi kami. Mengapa anda harus pilih kami? Karena proses pengiriman yang dilakukan perusahaan kami sangat aman, anda juga bisa langsung konsumsi, karena sarang burung walet yang kami jual sudah dicuci secara higenis. Anda juga jangan khawatir tentang kualitas sarang burung walet kami.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET HANCURAN</h3>



<div class="wp-block-buttons alignwide is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-34">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">Pesan Sekarang</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/AeKEHw7_M3A" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/sarang-walet-hancuran/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sarang Walet Serabut</title>
		<link>/sarang-walet-serabut/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[faishal.hafizh]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 06 Apr 2023 04:51:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tak Berkategori]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/?p=755</guid>

					<description><![CDATA[087725260196 (Fairuz) 087725260196 (Fairuz) Burung walet memiliki bentuk tubuh yang khas, dengan sayap meruncing dan ekor yang panjang. Warna bulunya hitam dengan bagian bawah tubuh berwarna coklat. Habitat alami burung walet adalah di daerah pantai dan permukiman, dan mereka dapat menghuni gua atau ruangan yang luas seperti atap kosong. Burung walet memiliki nama ilmiah Collocalia &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/sarang-walet-serabut/"> <span class="screen-reader-text">Sarang Walet Serabut</span> Selengkapnya &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="whatsapp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 63px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20membutuhkan%20info%20mengenai%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-Y1SNUYeVK44/XhZwF187--I/AAAAAAAAHfA/lfOZFsZCF885e8rLL6NleS8vxHTcz_v1ACLcBGAsYHQ/s1600/whatsapp%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>
<div class="tlp-floating" style="z-index: 99 !important; padding: 10px 15px; position: fixed; bottom: 8px; right: 10px; background-color: #e5e5e4; border-radius: 50px; text-align: center; font-size: 18px; font-weight: 500; box-shadow: 0 4px 8px 0 rgba(0, 0, 0, 0.2), 0 6px 20px 0 rgba(0, 0, 0, 0.19);"><a href="tel:+62 87725260196"><img decoding="async" style="height: 18px !important; margin-right: 5px; margin-top: 7px; cursor: pointer; float: left;" src="https://1.bp.blogspot.com/-37NtuGBQHdw/XhZwF_W04vI/AAAAAAAAHe8/6QEm7CRzPoMfN01Yl3stD89xpmuFUcTyQCLcBGAsYHQ/s1600/phone%2Bicon.png" alt="whatsapp" /><span style="float: right; color: black;">087725260196 (Fairuz)</span></a></div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar.png" alt="" class="wp-image-756" width="807" height="437"/></figure>



<p>Burung walet memiliki bentuk tubuh yang khas, dengan sayap meruncing dan ekor yang panjang. Warna bulunya hitam dengan bagian bawah tubuh berwarna coklat. Habitat alami burung walet adalah di daerah pantai dan permukiman, dan mereka dapat menghuni gua atau ruangan yang luas seperti atap kosong.</p>



<p>Burung walet memiliki nama ilmiah Collocalia Fuciphaga dan sarangnya digunakan sebagai tempat untuk berkembang biak dan merawat anak-anaknya. Sarang burung walet terbuat dari air liur burung walet yang telah mengeras. Yang menarik, air liur ini memiliki banyak jenis dan akan menghasilkan jenis sarang burung walet yang berbeda-beda.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Hal Yang Mempengerahui Kualitas Sarang Walet :</h2>



<h3 class="wp-block-heading">Tempat Burung Walet Membuat Sarangnya</h3>



<p>Lokasi pembuatan sarang burung walet memengaruhi bentuk sarang yang dihasilkan. Burung walet biasanya membuat sarangnya di tempat-tempat seperti gua, hutan, kayu, dan papan. Namun, di perkotaan, burung walet akan membuat sarangnya di bangunan-bangunan seperti rumah atau gedung dengan menggunakan bahan seperti asbes, dinding seng, atau baja ringan. Kreativitas burung walet dalam memilih lokasi pembuatan sarangnya menjadikan beragam bentuk sarang burung walet yang tersedia di pasaran.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Tingkat Polusi Suatu Daerah</h3>



<p>Semakin bersih lingkungan daerah penghasil sarang burung walet, maka semakin putih warna sarang yang dihasilkan. Misalnya, sarang burung walet di Kalimantan terkenal sangat putih dengan sedikit nuansa kuning karena tingkat polusi di daerah tersebut relatif rendah. Faktor lingkungan memainkan peran penting dalam kualitas dan warna sarang burung walet yang dihasilkan. Sebagai hasilnya, kualitas sarang burung walet dapat sangat bervariasi tergantung pada kondisi lingkungan di daerah di mana burung walet membuat sarangnya.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Proses Pencucian Sarang Walet</h3>



<p>Beberapa orang cenderung menciptakan bentuk sarang burung walet yang menarik untuk meningkatkan nilai jualnya. Beberapa penjual bahkan mengolah sarang burung walet menjadi produk-produk kreatif yang lebih berharga secara komersial. Proses kreatif ini melibatkan penggunaan tangan dan kemampuan untuk membuat produk sarang burung walet menjadi lebih menarik dan bernilai jual tinggi. Oleh karena itu, para penjual sarang burung walet menggunakan berbagai teknik dan keterampilan untuk menghasilkan produk-produk sarang burung walet yang berkualitas tinggi dan menarik bagi konsumen.</p>



<h3 class="wp-block-heading">Rumah Walet</h3>



<p>Jenis sarang burung walet bervariasi tergantung pada faktor seperti konversi dan peralatan rumah walet. Kualitas sarang burung walet sangat dipengaruhi oleh kebersihan rumah burung walet. Oleh karena itu, menjaga kebersihan rumah burung walet sangat penting untuk memastikan kualitas sarang burung walet yang dihasilkan. Selain itu, faktor-faktor seperti suhu, kelembaban, dan ketersediaan pakan juga berperan dalam mempengaruhi kualitas sarang burung walet yang dihasilkan. Dengan memperhatikan faktor-faktor ini, para peternak burung walet dapat meningkatkan kualitas dan kuantitas produksi sarang burung walet.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 99px; width: 730px;" border="1">
<tbody>
<tr>
<td style="width: 761px;" colspan="8"><center>MACAM-MACAM BENTUK SARANG WALET</center></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-kaki/"><center>Kaki</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-patahan/"><center>Patahan</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-serabut/"><center>Serabut</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><a href="/sarang-walet-mangkok/"><center>Mangkok</center></a></td>
</tr>
<tr>
<td style="width: 172px;"><a href="/sarang-walet-oval-pipih/&#010;"><center>Oval</center></a></td>
<td style="width: 200.667px;"><a href="/sarang-walet-sudut-segitiga/&#010;"><center>Segitiga</center></a></td>
<td style="width: 183.333px;"><a href="/sarang-walet-hancuran/"><center>Hancuran</center></a></td>
<td style="width: 165px;"><center>&#8211;</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Jual Sarang Serabut</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/gambar-1.png" alt="" class="wp-image-757" width="678" height="452"/></figure>



<p>Terdapat beragam jenis sarang burung walet yang tersedia, dan salah satunya adalah sarang bulu walet yang berbentuk serabut. Sarang bulu walet serabut memiliki bentuk mangkuk kecil yang terbuat dari remahan sarang burung walet.</p>



<p>Sarang bulu walet ini merupakan bagian yang diambil dari bantalan sarang tempat burung walet bertelur, yang diyakini sebagai makanan untuk anak-anak burung walet. Serat di sarang bulu walet ini lebih halus dan tipis daripada bagian sarang lainnya. Walaupun memiliki struktur yang halus, nutrisi dan khasiat sarang bulu walet serabut tetap sama tinggi dengan bagian sarang lainnya, bahkan ada yang mengatakan lebih tinggi.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="height: 224px;" width="759">
<tbody>
<tr style="height: 61.8667px;">
<td style="width: 758px; height: 61.8667px;" colspan="4"><center><strong>BENTUK SARANG BURUNG WALET BERDASARKAN WARNA</strong></center></td>
</tr>
<tr style="height: 195px;">
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-merah/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Merah-1.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Merah</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-putih/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Tanpa-Judul.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Putih</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href="/sarang-walet-kuning/"><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/Sarang-Walet-Kuning.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Kuning</a></center></td>
<td style="width: 189.5px; height: 195px;"><center><a href=""><img decoding="async" loading="lazy" src="/wp-content/uploads/2023/04/sarang-walet-hitam.jpg" style="margin:10px;" width="150px" height="auto"><br>Hitam</a></center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
<p>&nbsp;</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Harga Sarang Walet Serabut</h2>



<p>Sarang burung walet serabut memiliki harga yang cukup mahal, yaitu sekitar 500 ribu rupiah per 50 gram. Jika Anda ingin mengetahui lebih lanjut mengenai harga sarang burung walet serabut atau jenis lainnya, jangan ragu untuk menghubungi kami. Kami siap memberikan informasi yang Anda butuhkan mengenai produk sarang burung walet berkualitas yang kami jual.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h2 class="wp-block-heading has-large-font-size">Manfaat, Khasiat, &amp; Kegunaan Sarang Walet</h2>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" src="/wp-content/uploads/2023/04/jualsarangburungwaletkakimurah3-1.jpeg" alt="" class="wp-image-739" width="660" height="495"/></figure>



<p>Banyak orang yang mencari sarang burung walet untuk dikonsumsi. Inilah beberapa alasan mengapa seringkali orang mengkonsumsi sarang burung walet yang tentunya akan berdampak pada tubuh dan juga kesehatan:</p>



<h3 class="wp-block-heading">1. Menjadikan Kulit Lebih Awet Muda &amp; Bebas Penuaan Dini</h3>



<p>Sarang burung walet mengandung berbagai zat langka seperti Chromioum (Cr) yang dapat meningkatkan penyerapan nutrisi dalam membran usus dan Selenium (Se) yang memiliki efek anti-penuaan pada kulit. Oleh karena itu, banyak selebriti, model, atau sosialita yang rela mengeluarkan biaya besar untuk mengonsumsi sarang burung walet yang juga dikenal sebagai &#8220;kaviar dari Timur&#8221;. Tidak heran harga sarang burung walet terus melonjak setiap tahunnya.</p>



<h3 class="wp-block-heading">2. Menjadikan Kulit Bersih &amp; Lebih Cerah</h3>



<p>Kandungan threonine dalam sarang burung walet dapat membantu produksi kolagen dan elastin dalam kulit, yang berperan penting dalam meregenerasi struktur sel-sel kulit. Hal ini dapat membantu mencegah keriput, jerawat, dan mengurangi kemunculan flek-flek hitam, sehingga kulit tampak lebih lembut dan halus. Sarang burung walet memang memiliki banyak manfaat untuk kesehatan kulit.</p>



<h3 class="wp-block-heading">3. Mengandung Zat-zat Menetralisir Toksin Di Dalam Tubuh</h3>



<p>Sarang burung walet memiliki beragam nutrisi yang lengkap dan sangat efektif untuk menghilangkan racun dalam tubuh serta mendorong pertumbuhan sel darah merah. Selain itu, sarang burung walet juga berperan penting dalam meningkatkan fungsi ginjal agar beroperasi secara optimal. Dalam hal kesehatan, nutrisi yang terkandung dalam sarang burung walet dapat membantu menurunkan kolesterol dalam darah sehingga mengurangi risiko penyumbatan dalam pembuluh darah.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading">Mengapa Anda Harus Memilih Kami?</h3>



<p>Di era modern seperti sekarang, banyak orang yang mencari cara untuk memperoleh uang secara instan. Beberapa bahkan mengambil jalan pintas dengan meniru produk sarang burung walet, yang dikenal memiliki nilai jual yang tinggi.</p>



<p>Namun, mengonsumsi sarang burung walet palsu atau yang terbuat dari bahan kimia dapat sangat membahayakan kesehatan Anda. Oleh karena itu, sangat penting bagi Anda untuk memilih dan membeli produk sarang burung walet yang terpercaya, berkualitas, dan bermutu baik. Sebagai supplier sarang burung walet, kami menjamin bahwa produk yang kami jual 100% asli dan aman untuk dikonsumsi.</p>



<p>Kami dapat dipercaya dalam menyediakan produk sarang burung walet karena beberapa alasan berikut:</p>



<ul>
<li>Kami memperoleh sarang burung walet dari sumber yang terpercaya dan terjamin kualitasnya.</li>



<li>Kami menggunakan proses pengolahan yang aman dan higienis untuk memastikan kualitas produk yang dihasilkan.</li>



<li>Kami memiliki sertifikasi dan lisensi resmi yang menjamin keaslian produk yang kami jual.</li>



<li>Kami menyediakan layanan pelanggan yang responsif dan siap membantu Anda dalam memilih produk yang sesuai dengan kebutuhan Anda.</li>
</ul>



<p>Jangan mengambil risiko dengan membeli produk sarang burung walet dari sumber yang tidak terpercaya. Percayakan kebutuhan Anda pada kami sebagai supplier sarang burung walet yang terpercaya dan terjamin kualitasnya.</p>



<p>Anda sudah mengetahui apa saja kelebihan yang ditawarkan dari memilih produk kami, selain dari produk sarang walet kami yang berkualitas tinggi dan dijamin keamanan serta kehigenisannya.</p>



<p>Kami juga merupakan produsen sarang walet yang jual produk sarang walet berbagai macam jenis dan bentuk yang pastinya akan membuat anda tidak perlu lagi mencari-cari masalahnya untuk membeli sarang burung walet yang lengkap. Maka dari itu janganlah ragu untuk memilih kamu sebagai produsen sarang burung walet di daerah seluruh Indonesia khususnya Surabaya.</p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<h3 class="wp-block-heading has-text-align-center">SARANG BURUNG WALET SERABUT</h3>



<div class="wp-block-buttons is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-35">
<div class="wp-block-button"><a class="wp-block-button__link wp-element-button" href="https://api.whatsapp.com/send?phone=6287725260196&amp;text=Halo%20markaswalet.id%2C%20saya%20ingin%20memesan%20produk%20sarang%20walet%20yang%20Anda%20tawarkan.%20Terima%20kasih." target="_blank" rel="noopener">PESAN SEKARANG</a></div>
</div>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<p class="has-text-align-center"><iframe title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/1Acbjn-b-as" allowfullscreen="allowfullscreen" width="560" height="315" frameborder="0"></iframe></p>



<div style="height:25px" aria-hidden="true" class="wp-block-spacer"></div>



<table style="" border="1">
<tbody>
<tr style="">
<th style=" " colspan="2"><center><strong>Wilayah Pengiriman Sarang Walet</strong></center></th>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>DKI Jakarta</strong></center></td>
<td style=""><center>Jakarta Barat, Jakarta Pusat, Jakarta Selatan, Jakarta Timur, Jakarta Utara, Kepulauan Seribu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bogor</strong></center></td>
<td style=""><center>Bogor Barat, Bogor Tengah, Bogor Selatan, Bogor Timur, Bogor Utara, Bogor Sareal</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Depok</strong></center></td>
<td style=""><center>Beji, Bojongsari, Cilodong, Cimanggis, Cinere, Cipayung, Limo, Pancoran Mas, Sawangan, Sukmajaya, Tapos</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Banten</strong></center></td>
<td style=""><center>Pandeglang, Serang, Tangerang, Kota Tangerang, Kota Cilegon, Kota Serang, Kota Tangerang Selatan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bekasi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantar Gebang, Bekasi Barat, Bekasi Selatan, Bekasi Utara, Jati Sampurna, Jatiasih, Medan Satria, Mustika Jaya, Pondok Melati, Rawalumbu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Batu</strong></center></td>
<td style=""><center>Batu, Bumiaji, Junrejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Bojonegoro</strong></center></td>
<td style=""><center>Balen, Baureno, Bojonegoro, Bubulan, Dander, Gayam, Gondang, Kadewan, Kalitidu, Kanor, Kapas, Kasiman, Kedungadem, Kepohbaru, Malo, Margomulyo, Ngambon, Ngasem, Ngraho, Padangan, Purwosari, Sekar, Sugihwaras, Sukosewu, Sumberejo, Tambakrejo, Temayang, Trucuk</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Gresik</strong></center></td>
<td style=""><center>Balongpanggang, Benjeng, Bungah, Cerme, Driyorejo, Duduk Sampeyan, Dukun, Gresik, Kebomas, Kedamean, Manyar, Menganti, Panceng, Sangkapura, Sidayu, Tambak, Ujung Pangkah, Wringinanom</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Kediri</strong></center></td>
<td style=""><center>Badas, Banyakan, Gampengrejo, Grogol, Gurah, Kandangan, Kandat, Kayen Kidul, Kepung, Kras, Kunjang, Mojo, Ngadiluwih, Ngancar, Ngasem, Pagu, Papar, Pare, Plemahan, Plosoklaten, Puncu, Purwoasri, Ringinrejo, Semen, Tarokan, Wates</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lamongan</strong></center></td>
<td style=""><center>Babat, Bluluk, Brondong, Deket, Glagah, Kalitengah, Karangbinangun, Karanggeneng, Kedungpring, Kembangbahu, Lamongan, Laren, Maduran, Mantup, Modo, Ngimbang, Paciran, Pucuk, Sambeng, Sarirejo, Sekaran, Solokuro, Sugio, Sukodadi, Sukorame, Tikung, Turi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Lumajang</strong></center></td>
<td style=""><center>Candipuro, Gucialit, Jatiroto, Kedungjajang, Klakah, Kunir, Lumajang, Padang, Pasirian, Pasrujambe, Pronojiwo, Randuagung, Ranuyoso, Rowokangkung, Senduro, Sukodono, Sumbersuko, Tempeh, Tempursari, Tekung, Yosowilangun</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Madiun</strong></center></td>
<td style=""><center>Balerejo, Dagangan, Dolopo, Geger, Gemarang, Jiwan, Kare, Kebonsari, Madiun, Mejayan, Pilangkenceng, Saradan, Sawahan, Wonoasri, Wungu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Magetan</strong></center></td>
<td style=""><center>Barat, Bendo, Karangrejo, Karas, Kartoharjo, Kawedanan, Lembeyan, Magetan, Maospati, Ngariboyo, Nguntoronadi, Panekan, Parang, Plaosan, Poncol, Sidorejo, Sukomoro</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Malang</strong></center></td>
<td style=""><center>Klojen, Blimbing, Lowokwaru, Sukun, Kedungkandang</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Mojokerto</strong></center></td>
<td style=""><center>Mojosari, Bangsal, Pungging, Kutorejo, Mojoanyar, Ngoro, Dlanggu, Puri, Trawas, Sooko, Jatirejo, Gondang, Pacet, Dawarblandong, Gedeg, Trowulan, Jetis, Kemlagi</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Nganjuk</strong></center></td>
<td style=""><center>Bagor, Baron, Berbek, Gondang, Jatikalen, Kertosono, Lengkong, Loceret, Nganjuk, Ngetos, Ngluyu, Ngronggot, Pace, Patianrowo, Prambon, Rejoso, Sawahan, Sukomoro, Tanjunganom, Wilan, Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodarengan</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Ngawi</strong></center></td>
<td style=""><center>Bringin, Geneng, Gerih, Jogorogo, Karanganyar, Karangjati, Kasreman, Kedunggalar, Kendal, Kwadungan, Mantingan, Ngawi, Ngrambe, Padas, Pangkur, Paron, Pitu, Sine, Walikukun, Widodaren</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pacitan</strong></center></td>
<td style=""><center>Arjosari, Bandar, Donorojo, Kebon Agung, Nawangan, Ngadirojo, Pacitan, Pringkuku</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Pasuruan</strong></center></td>
<td style=""><center>Bangil, Beji, Gempol, Gondang Wetan, Grati, Kejayan, Kraton, Lekok, Lumbang, Nguling, Pandaan, Pasrepan, Pohjentrek, Prigen, Purwodadi, Purwosari, Puspo, Rejoso, Rembang, Sukorejo, Tosari, Tutur, Winongan, Wonorejo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Probolinggo</strong></center></td>
<td style=""><center>Bantaran, Banyuanyar, Besuk, Dringu, Gading, Gending, Kotaanyar, Kraksaan, Krejengan, Krucil, Kuripan, Leces, Lumbang, Maron, Paiton, Pajarakan, Pakuniran, Sukapura, Sumber, Sumberasih, Tegalsiwalan, Tiris, Tongas, Wonomerto</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Sidoarjo</strong></center></td>
<td style=""><center>Sidoarjo, Balongbendo, Buduran, Candi, Gedangan, Jabon, Krembung, Krian, Prambon, Porong, Sedati, Sukodono, Taman, Tanggulangin, Tarik, Tulangan, Waru, Wonoayu</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Surabaya</strong></center></td>
<td style=""><center>Asemrowo, Benowo, Bubutan, Bulak, Dukuh Pakis, Gayungan, Genteng, Gubeng, Gunung Anyar, Jambangan, Karangpilang, Kenjeran, Krembangan, Lakarsantri, Mulyorejo, Pabean, Pakal, Rungkut, Sambikerep, Sawahan, Semampir, Simokerto, Sukolilo, Sukomanunggal, Tambaksari, Tandes, Tegalsari, Tenggilis Mejoyo, Wiyung, Wonocolo, Wonokromo</center></td>
</tr>
<tr style="">
<td style=""><center><strong>Tuban</strong></center></td>
<td style=""><center>Bancar, Bangilan, Grabagan, Jatirogo, Jenu, Kenduruan, Kerek, Merakurak, Montong, Palang, Parengan, Plumpang, Rengel, Semanding, Senori, Singgahan, Soko, Tambakboyo, Tuban, Widang</center></td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
